<resources>
    <!-- Nama Aplikasi -->
    <string name="app_name">LibraryNovel</string>

    <!-- Cerita Sahabat Senja -->
    <string name="cerita_sahabat_senja">
        <![CDATA[
        Bab 1: Senja yang Menyapa

        Di sebuah senja yang lembut dan penuh harapan, dua sahabat lama bertemu kembali.
        Angin berbisik pelan membawa aroma hujan yang hampir turun. Langit berwarna jingga
        menciptakan lukisan alam yang menenangkan hati.

        Mereka duduk di bangku taman, mengenang masa kecil, tertawa, dan kadang terdiam.
        "Apakah kita masih sama seperti dulu?" tanya salah satu dari mereka.

        Waktu berjalan pelan, namun perasaan itu tetap hangat. Di antara kata yang tak terucap,
        senja menjadi saksi kisah yang tak selesai...
        ]]>
    </string>

    <!-- Cerita Paralel Naif -->
    <string name="cerita_paralel_naif">
        <![CDATA[
        Bab 1: Perjalanan Tak Terduga

        Di dunia paralel yang tak terbayangkan, dua karakter yang berasal dari dunia berbeda
        bertemu dalam keadaan yang sangat aneh. Mereka menyadari bahwa kehidupan mereka
        saling terhubung, meskipun mereka tak pernah bertemu sebelumnya.

        "Kamu dari dunia mana?" tanya si perempuan kepada pria yang baru saja ia temui.
        "Aku dari dunia yang penuh dengan kebingungan," jawab pria itu dengan senyuman misterius.

        Mereka menjalani perjalanan bersama, menghadapi tantangan yang tak terduga, dan berusaha
        mencari tahu apa yang menghubungkan dunia mereka. Akan tetapi, semakin dalam mereka
        menggali, semakin banyak pula rahasia yang terungkap tentang takdir mereka...
        ]]>
    </string>

    <!-- Cerita You and Me -->
    <string name="cerita_you_and_me">
        <![CDATA[
        Bab 1: Dua Hati yang Terpisah

        Di sebuah kota yang sibuk, dua orang yang pernah saling mengenal kembali bertemu
        setelah bertahun-tahun berpisah. Mereka tak pernah tahu bahwa pertemuan ini akan
        mengubah segalanya.

        "Aku tak pernah melupakanmu," ujar perempuan itu dengan lirih, menatap lelaki yang
        sudah lama hilang dari hidupnya. "Begitu banyak hal yang telah terjadi..."

        Mereka berdua mulai mengenang masa lalu yang pernah mereka lewati, dan tanpa sadar,
        perasaan mereka yang lama terkubur pun mulai tumbuh kembali. Namun, tak mudah bagi
        mereka untuk bersatu kembali. Apakah mereka akan bisa menjalani hubungan mereka
        dengan cara yang berbeda kali ini?
        ]]>
    </string>
</resources>
